# Chinese translations for FSearch package.
# Copyright (C) 2017 THE FSearch'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the FSearch package.
# Automatically generated, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FSearch 0.1beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-21 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-02 14:06+0000\n"
"Last-Translator: tjw123hh <tjw123hh@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"fsearch/translations/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0-dev\n"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.desktop.in.in:5
#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:7 src/main.c:35
msgid "FSearch"
msgstr "FSearch"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.desktop.in.in:6
msgid "A file search application focusing on performance and advanced features"
msgstr "专注于性能和高级功能的文件搜索工具"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.desktop.in.in:11
msgid ""
"search;fsearch;files;folders;music;video;documents;find;tool;everything;"
msgstr "搜索;fsearch;文件;目录;音乐;视频;文档;查找;工具;everything;"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.desktop.in.in:13
msgid "File Search Utility"
msgstr "文件搜索工具"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:8
msgid "A graphical file search application"
msgstr "图形文件搜索应用程序"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:10
msgid ""
"FSearch helps you to find files and folders as easy and fast as possible. "
"Just type a few letters and search results will appear almost instantly."
msgstr "FSearch 可帮助您尽可能轻松快捷地查找文件和文件夹。只需输入几个字母，搜索结果"
"几乎就会立即出现。"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:18
msgid ""
"Ignore case (e.g. searching for \"<code>fsearch</code>\" will match \"FSearch"
"\" as well)"
msgstr "忽略大小写（例如：搜索“<code>fsearch</code>”也会匹配“FSearch”）"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:19
msgid "Regular expressions"
msgstr "正则表达式"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:20
msgid "Wildcard support"
msgstr "支持通配符"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:21
msgid "Filter support (e.g. only search for audio files)"
msgstr "支持筛选器（例如仅搜索音频文件）"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:22
msgid "Exclude certain files and folders"
msgstr "排除特定文件及文件夹"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:23
msgid "Fast sort by name, path, size, modification time and extension"
msgstr "按名称、路径、大小、修改时间和扩展名快速排序"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:26
msgid ""
"<em>Note:</em> Due to Flatpak's sandboxing, FSearch can't find every file on "
"your system."
msgstr "<em>注意：</em>由于 Flatpak 的沙箱，FSearch 无法找到系统中的每个文件。"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:35
msgid "The default UI layout"
msgstr "默认用户界面布局"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:41
msgid "A layout more closely following GNOME HIGs"
msgstr "更接近 GNOME 人机界面指南的布局"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:49
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:50
msgid "fsearch"
msgstr "fsearch"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:51
msgid "files"
msgstr "文件"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:52
msgid "folders"
msgstr "文件夹"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:53
msgid "music"
msgstr "音乐"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:54
msgid "video"
msgstr "视频"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:55
msgid "documents"
msgstr "文档"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:56
msgid "find"
msgstr "查找"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:57
msgid "tool"
msgstr "工具"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:58
msgid "everything"
msgstr "everything"

#. Translators: please do NOT translate this.
#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:73
msgid "Christian Boxdörfer"
msgstr "Christian Boxdörfer"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:82
msgid "New search engine"
msgstr "新的搜索引擎"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:83
msgid "Greatly improved highlighting of search terms"
msgstr "极大改进了搜索词的高亮显示"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:84
msgid "Custom filters"
msgstr "自定义过滤器"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:85
msgid "Improved sort performance"
msgstr "改进的排序性能"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:86
msgid "Improved scroll performance"
msgstr "改进的滚动性能"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:87
msgid "Remember file selection after a database update"
msgstr "数据库更新之后记住文件选择"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:88
msgid "Automatically scroll the result list in rubberband selection mode"
msgstr "在矩形选择模式下自动滚动结果列表"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:89
msgid "Invert selection with rubber band when 'Ctrl' is pressed"
msgstr "按住“Ctrl”时，使用矩形反选"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:90
msgid "Focus search entry when the main window gets activated"
msgstr "当主窗口被激活时聚焦搜索条目"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:91
msgid "Add filter for applications (i.e. .desktop files)"
msgstr "为应用程序（即 .desktop 文件）添加过滤器"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:92
msgid ""
"Add option to launch applications directly instead of opening the .desktop "
"files"
msgstr "添加直接启动程序而不是打开 .desktop 文件的选项"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:93
msgid "Show application icons for .desktop files"
msgstr "显示 .desktop 文件的应用程序图标"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:94
msgid "Add .odp and .ods files to document filter"
msgstr "将 .odp 和 .ods 文件添加到文档过滤器"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:95
msgid ""
"'Open with' menu now only shows applications which can handle the selected "
"files"
msgstr "现在“打开方式”菜单中只会显示可处理选定文件的程序"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:96
msgid ""
"Improved opening of multiple files with the same type (they get now passed "
"as a list to applications, instead of one by one)"
msgstr "改进的多个同类型文件打开方式（它们将以列表形式一次性地传递给程序，而不是重复"
"调用程序）"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:97
msgid "Better support for opening files in sandboxed mode"
msgstr "更好支持在沙盒模式中打开文件"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:98
msgid ""
"Add menu items with links to the issue tracker, forum and donation pages"
msgstr "添加带有问题跟踪器、论坛和捐赠页面链接的菜单项"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:99
msgid "Improve support for non-Linux systems"
msgstr "改进对非 Linux 系统的支持"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:100
msgid ""
"Add option to exit FSearch when Escape is pressed instead of minimizing the "
"window"
msgstr "添加在按 Esc 键时退出 FSearch，而不是最小化窗口的选项"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:101
msgid "Exclude '/proc' and '/sys' by default"
msgstr "默认排除“/proc”和“/sys”"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:102
msgid "Open context menu when 'Menu' key or 'Shift + F10' are pressed"
msgstr "按下菜单键或“Shift + F10”时打开上下文菜单"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:103
msgid "and tons of bug fixes, translation updates and smaller improvements"
msgstr "以及大量的错误修复、翻译更新和小小改进"

#: data/io.github.cboxdoerfer.FSearch.metainfo.xml.in:109
msgid "Initial release."
msgstr "首次发布。"

#: src/fsearch.c:243
msgid "Saving…"
msgstr "正在保存…"

#: src/fsearch.c:435
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"翻译人员\n"
"tjw123hh"

#: src/fsearch.c:437
msgid "A search utility focusing on performance and advanced features"
msgstr "注重性能和高级功能的搜索工具"

#: src/fsearch.c:916
msgid "Open a new application window"
msgstr "打开新的应用程序窗口"

#: src/fsearch.c:917
msgid "Show the application preferences"
msgstr "显示应用程序首选项"

#: src/fsearch.c:918
msgid "Set the search pattern"
msgstr "设置搜索模式"

#: src/fsearch.c:919
msgid "Update the database and exit"
msgstr "更新数据库并退出"

#: src/fsearch.c:920
msgid "Print version information and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#: src/fsearch_database.c:646
msgid "Loading folders…"
msgstr "正在加载文件夹……"

#: src/fsearch_database.c:654
msgid "Loading files…"
msgstr "正在加载文件……"

#: src/fsearch_database.c:1641 src/fsearch_statusbar.c:71
#: src/fsearch_statusbar.ui:90
msgid "Sorting…"
msgstr "正在排序……"

#: src/fsearch_file_utils.c:140
msgctxt "Will be followed by the path of the file."
msgid "Error when removing file"
msgstr "删除下列文件时出错"

#: src/fsearch_file_utils.c:142
msgid "Failed to get path"
msgstr "获取路径失败"

#: src/fsearch_file_utils.c:253
msgctxt "Will be followed by the file path."
msgid "Error when getting information from file"
msgstr "从获取文件信息时出错"

#: src/fsearch_file_utils.c:255
msgid "Failed to get application information"
msgstr "获取应用程序信息失败"

#: src/fsearch_file_utils.c:270
msgctxt "Will be followed by the content type string."
msgid "Error when getting information for content type"
msgstr "获取内容类型信息时出错"

#: src/fsearch_file_utils.c:272
msgid "No default application registered"
msgstr "未注册默认应用程序"

#: src/fsearch_file_utils.c:496
msgctxt "Will be followed by the path of the folder."
msgid "Error when opening parent folder"
msgstr "打开父文件夹时出错"

#: src/fsearch_file_utils.c:498
msgid "Failed to get parent path"
msgstr "无法获取父路径"

#: src/fsearch_file_utils.c:502
msgctxt "Will be followed by the path of the folder."
msgid "Error while opening folder"
msgstr "打开文件夹时出错"

#: src/fsearch_file_utils.c:505
msgid "Failed to build open command"
msgstr "无法生成打开命令"

#: src/fsearch_file_utils.c:561
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/fsearch_file_utils.c:567
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知类型"

#: src/fsearch_filter.c:110
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/fsearch_filter.c:111
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: src/fsearch_filter.c:112
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/fsearch_filter.c:114
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/fsearch_filter.c:115
msgid "Archives"
msgstr "归档文件"

#: src/fsearch_filter.c:116
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/fsearch_filter.c:117
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/fsearch_filter.c:118
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: src/fsearch_filter.c:119
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: src/fsearch_filter_editor.c:79
msgid "Macro names must not contain `:` characters."
msgstr "宏名称不能包含`:`字符。"

#: src/fsearch_filter_editor.c:104 src/fsearch_preferences_ui.c:203
#: src/fsearch_preferences_ui.c:215 src/fsearch_preferences_ui.c:565
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/fsearch_filter_editor.c:105 src/fsearch_preferences_ui.c:566
msgid "_OK"
msgstr "确定(_O)"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:10 src/fsearch_preferences_ui.c:301
msgid "Edit filter"
msgstr "编辑过滤器"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:50
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/fsearch_filter_editor.ui:61
msgid "The unique name of this filter"
msgstr "此过滤器的唯一名称"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:64
msgid "Unique filter name"
msgstr "过滤器唯一名"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:73
msgid "Search in path"
msgstr "搜索路径"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:87
msgid "Enable regular expressions"
msgstr "启用正则表达式"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:101
msgid "Match case"
msgstr "匹配大小写"

#: src/fsearch_filter_editor.ui:146
msgid "Query:"
msgstr "查询："

#: src/fsearch_filter_editor.ui:160
msgid "Macro:"
msgstr "宏："

#: src/fsearch_filter_editor.ui:171
msgid ""
"The macro for this filter. A macro allows you to access this filter from the "
"search entry by typing its text followed by ':'\n"
"                "
msgstr ""
"此筛选器的宏。宏允许你通过在其文本后面加上“:”以从搜索条目访问这个过滤器。\n"
"                "

#: src/fsearch_listview_popup.c:35
msgid "Properties…"
msgstr "属性……"

#: src/fsearch_listview_popup.c:169
msgid "Other Application…"
msgstr "其他应用程序……"

#: src/fsearch_overlay.ui:44
msgid "Empty Database"
msgstr "空数据库"

#: src/fsearch_overlay.ui:60
msgid "Add folders"
msgstr "添加文件夹"

#: src/fsearch_overlay.ui:108
msgid "Loading Database…"
msgstr "加载数据库……"

#: src/fsearch_overlay.ui:123
msgid "This won't take long."
msgstr "不会花很长时间。"

#: src/fsearch_overlay.ui:171 src/fsearch_statusbar.ui:312
msgid "Updating Database…"
msgstr "数据库更新中……"

#: src/fsearch_overlay.ui:186 src/fsearch_overlay.ui:383
msgid "This may take a while."
msgstr "可能需要一些时间。"

#: src/fsearch_overlay.ui:241
msgid "Empty Query"
msgstr "空查询"

#: src/fsearch_overlay.ui:256
msgid "Press <b>Ctrl + F</b> and start typing."
msgstr "按 <b>Ctrl + F</b> 并开始输入。"

#: src/fsearch_overlay.ui:304
msgid "No Results Found"
msgstr "没有找到结果"

#: src/fsearch_overlay.ui:319
msgid "Try a different search"
msgstr "试试其他搜索条件"

#: src/fsearch_overlay.ui:368
msgid "Sorting results…"
msgstr "正在排序结果……"

#: src/fsearch_preferences.ui:73 src/fsearch_window.ui:250 src/menus.ui:84
msgid "Preferences"
msgstr "选项"

#: src/fsearch_preferences.ui:142
msgid "Enable dark theme"
msgstr "启用暗色主题"

#: src/fsearch_preferences.ui:157
msgid "Enable client-side decorations (requires restart)"
msgstr "启用客户端装饰（需要重启）"

#: src/fsearch_preferences.ui:172
msgid "Use binary units instead of decimal units"
msgstr "使用二进制单位（代替十进制单位）"

#: src/fsearch_preferences.ui:188
msgid "Remember window size"
msgstr "记住窗口大小"

#: src/fsearch_preferences.ui:203
msgid "Exit on Escape"
msgstr "按 Escape 退出"

#: src/fsearch_preferences.ui:240
msgid "with keyboard shortcuts or menu entries"
msgstr "使用快捷键或菜单"

#: src/fsearch_preferences.ui:255
msgid "with double click"
msgstr "使用双击"

#: src/fsearch_preferences.ui:283
msgid "Behaviour after successfully opening a file:"
msgstr "打开文件成功后的动作："

#: src/fsearch_preferences.ui:299
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: src/fsearch_preferences.ui:300
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/fsearch_preferences.ui:301
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/fsearch_preferences.ui:327
msgid "General:"
msgstr "常规："

#: src/fsearch_preferences.ui:362
msgid "Show highlighted search terms"
msgstr "高亮显示搜索词"

#: src/fsearch_preferences.ui:378
msgid "Show tooltips"
msgstr "显示工具提示"

#: src/fsearch_preferences.ui:393
msgid "Show icons in name column"
msgstr "显示图标"

#: src/fsearch_preferences.ui:408
msgid "Remember column configuration"
msgstr "记住列的配置"

#: src/fsearch_preferences.ui:423
msgid "Remember sort order"
msgstr "记住排列顺序"

#: src/fsearch_preferences.ui:438
msgid "Open path with double click in path column"
msgstr "在路径列中双击打开路径"

#: src/fsearch_preferences.ui:453
msgid "Single click to open"
msgstr "单击打开"

#: src/fsearch_preferences.ui:468
msgid "Launch desktop files"
msgstr "启动桌面文件"

#: src/fsearch_preferences.ui:489
msgid "Results:"
msgstr "结果："

#: src/fsearch_preferences.ui:530
msgid "Show database indexing status"
msgstr "显示数据库索引状态"

#: src/fsearch_preferences.ui:551
msgid "Statusbar:"
msgstr "状态栏："

#: src/fsearch_preferences.ui:592
msgid "Show warning dialogs when:"
msgstr "显示警告窗口，当："

#: src/fsearch_preferences.ui:602
msgid "file / folder failed to open"
msgstr "文件或目录打开失败"

#: src/fsearch_preferences.ui:625
msgid "Dialogs:"
msgstr "对话框："

#: src/fsearch_preferences.ui:650
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: src/fsearch_preferences.ui:669
msgid "Search in path when query contains path separators"
msgstr "搜索路径（如有路径分隔符）"

#: src/fsearch_preferences.ui:683
msgid "Search as you type"
msgstr "即时搜索"

#: src/fsearch_preferences.ui:697
msgid "Hide results when search is empty"
msgstr "搜索条件为空时不显示结果"

#: src/fsearch_preferences.ui:711
msgid "Match case when query contains at least one upper case character"
msgstr "当查询包含至少一个大写字符时匹配大小写"

#: src/fsearch_preferences.ui:779
msgid "Add new filter"
msgstr "添加新筛选器"

#: src/fsearch_preferences.ui:795
msgid "Remove selected filter"
msgstr "删除所选筛选器"

#: src/fsearch_preferences.ui:811
msgid "Edit selected filter"
msgstr "编辑所选的筛选器"

#: src/fsearch_preferences.ui:825
msgid "Restore default filters"
msgstr "还原默认筛选器"

#: src/fsearch_preferences.ui:857
msgid "Filter:"
msgstr "筛选器："

#: src/fsearch_preferences.ui:878 src/fsearch_window.ui:638
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/fsearch_preferences.ui:897
msgid "Update database on start"
msgstr "启动时更新数据库"

#: src/fsearch_preferences.ui:917
msgid "Update every"
msgstr "更新每"

#: src/fsearch_preferences.ui:956
msgid "hour(s) and"
msgstr "小时和"

#: src/fsearch_preferences.ui:968
msgid "30"
msgstr "30"

#: src/fsearch_preferences.ui:986
msgid "minute(s)"
msgstr "分钟"

#: src/fsearch_preferences.ui:1032 src/fsearch_preferences.ui:1181
msgid "Enter path…"
msgstr "输入路径…"

#: src/fsearch_preferences.ui:1050 src/fsearch_preferences.ui:1107
#: src/fsearch_preferences.ui:1199
msgid ""
"Add path to be included in database\n"
"                                "
msgstr ""
"添加要包含在数据库中的路径\n"
"                                "

#: src/fsearch_preferences.ui:1124 src/fsearch_preferences.ui:1272
msgid "Remove selected path"
msgstr "删除所选路径"

#: src/fsearch_preferences.ui:1150
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: src/fsearch_preferences.ui:1256
msgid "Add path to be excluded from database"
msgstr "添加要从数据库中排除的路径"

#: src/fsearch_preferences.ui:1308 src/fsearch_preferences.ui:1321
msgid "Supports wildcards. Multiple entries must be separated by ';'"
msgstr "支持通配符。多个条件必须用 ';' 分开"

#: src/fsearch_preferences.ui:1309
msgid "Exclude files:"
msgstr "排除文件:"

#: src/fsearch_preferences.ui:1322
msgid "e.g. \".git;*.tmp\""
msgstr "例如 \".git;*.tmp\""

#: src/fsearch_preferences.ui:1339
msgid "Exclude hidden files and folders"
msgstr "不包含隐藏的文件及文件夹"

#: src/fsearch_preferences.ui:1361
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: src/fsearch_preferences.ui:1384
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/fsearch_preferences.ui:1416
msgid ""
"<b>Enable dark theme:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the system theme is asked to use a darker styling for the "
"application <i>(i.e. dark UI elements on bright text)</i>.\n"
"\n"
"Note that not all system themes provide such a darker variant, therefore "
"enabling this setting might not have an effect."
msgstr ""
"<b>启用深色主题：</b>\n"
"\n"
"如果启用，系统主题将被要求为应用程序使用更暗的样式<i>（即亮文本上的暗 UI 元"
"素）</i>。\n"
"\n"
"请注意，并非所有系统主题都提供这种较暗的变体，因此启用此设置可能没有效果。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1434
msgid ""
"<b>Enable client-side decorations:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the search entry and main menu are displayed in the window title "
"bar.\n"
"\n"
"If disabled, the main menu is displayed as a menu bar with the search entry "
"below it.\n"
"This resembles a more traditional UI layout and takes a little bit more "
"space."
msgstr ""
"<b>启用客户端装饰：</b>\n"
"\n"
"如果启用，搜索条目和主菜单将显示在窗口标题栏中。\n"
"\n"
"如果禁用，主菜单将显示为菜单栏，其下方有搜索条目。\n"
"这类似于更传统的 UI 布局，并占用更多空间。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1454
msgid ""
"<b>Use binary units instead of decimal units:</b>\n"
"\n"
"This settings controls how file sizes are displayed.\n"
"\n"
"\t• <b>Binary units:</b> This refers to binary IEC prefixes <i>(e.g. 1 KiB = "
"1024 bytes)</i>\n"
"\t• <b>Decimal  units:</b> This refers to decimal SI prefixes <i>(e.g. 1 kB "
"= 1000 bytes)</i>"
msgstr ""
"<b>使用二进制单位而不是十进制单位：</b>\n"
"\n"
"此设置控制文件大小的显示方式。\n"
"\n"
"• <b>二进制单位：</b>这是指二进制 IEC 前缀<i>（例如 1 KiB = 1024 字节）</i>\n"
"• <b>十进制单位：</b> 这是指十进制 SI 前缀<i>（例如 1 kB = 1000 字节）</i>"

#: src/fsearch_preferences.ui:1474
msgid ""
"<b>Remember window size:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the window size from the previous session will be restored when "
"you open an FSearch window.\n"
"\n"
"Note that some window managers ignore this request and force the window to "
"have a different size."
msgstr ""
"<b>记住窗口大小：</b>\n"
"\n"
"如果启用，当您打开 FSearch 窗口时，将恢复上一会话的窗口大小。\n"
"\n"
"请注意，某些窗口管理器会忽略此请求并强制窗口具有不同的大小。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1493
msgid ""
"<b>Behaviour after successfully opening a file:</b>\n"
"\n"
"When a file/folder was successfully opened one of the following actions can "
"be performed:\n"
"\t• <b>Nothing:</b> Nothing happens.\n"
"\t• <b>Minimize:</b> The currently selected FSearch window becomes "
"minimized. \n"
"\t• <b>Close:</b> Quit FSearch.\n"
"\n"
"You can configure if those actions should be triggered when the file was "
"opened with\n"
"\t• <b>keyboard shortcuts or menu entries</b> and/or\n"
"\t• <b>mouse click</b>"
msgstr ""
"<b>成功打开文件后的行为：</b>\n"
"\n"
"成功打开文件/文件夹后，可以执行以下操作之一：\n"
"• <b>什么都没有：</b>什么都没有发生。\n"
"• <b>最小化：</b> 当前选定的 FSearch 窗口最小化。\n"
"• <b>关闭：</b> 退出 FSearch。\n"
"\n"
"您可以配置在打开文件时是否应触发这些操作\n"
"• <b>键盘快捷键或菜单项</b>和/或\n"
"• <b>鼠标点击</b>"

#: src/fsearch_preferences.ui:1517
msgid ""
"<b>Show highlighted search terms:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the search terms will be highlighted in the results view. For "
"example when you search for \"foo\" all appearances of <i>foo</i> in file/"
"folder names will be highlighted with bold characters:\n"
"\n"
"\t<b>foo</b>bar.txt\n"
"\tfile.<b>foo</b>\n"
"\n"
"This also works for regular expressions and wildcard expressions starting or "
"ending with an asterisk. "
msgstr ""
"<b>显示突出显示的搜索词：</b>\n"
"\n"
"如果启用，搜索词将在结果视图中突出显示。 例如，当您搜索“foo”时，所有出现在文"
"件/文件夹名称中的 <i>foo</i> 都将以粗体字符突出显示：\n"
"\n"
"<b>foo</b>bar.txt\n"
"文件。<b>foo</b>\n"
"\n"
"这也适用于以星号开头或结尾的正则表达式和通配符表达式。 "

#: src/fsearch_preferences.ui:1539
msgid ""
"<b>Show tooltips:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the results view will show the full path of the focused file/"
"folder in a small tooltip window."
msgstr ""
"<b>显示工具提示：</b>\n"
"\n"
"如果启用，结果视图将在小工具提示窗口中显示聚焦文件/文件夹的完整路径。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1556
msgid ""
"<b>Show icons in name column:</b>\n"
"\n"
"If enabled, file/folder icons will be shown in the name column."
msgstr ""
"<b>在名称栏中显示图标：</b>\n"
"\n"
"如果启用，文件/文件夹图标将显示在名称列中。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1573
msgid ""
"<b>Remember column configuration:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the column configuration of the results view from the previous "
"session will be restored when you open an FSearch window. This includes the "
"size and visibility of all columns."
msgstr ""
"<b>记住列配置：</b>\n"
"\n"
"如果启用，当您打开 FSearch 窗口时，将恢复上一会话的结果视图的列配置。 这包括"
"所有列的大小和可见性。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1590
msgid ""
"<b>Remember sort order:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the sort order of the results view from the previous session "
"will be restored when you open an FSearch window."
msgstr ""
"<b>记住排序顺序：</b>\n"
"\n"
"如果启用，当您打开 FSearch 窗口时，将恢复上一会话的结果视图的排序顺序。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1607
msgid ""
"<b>Open path with double click in path column:</b>\n"
"\n"
"If enabled, double clicking in the path column will open the selected path."
msgstr ""
"<b>双击路径列打开路径：</b>\n"
"\n"
"如果启用，双击路径列将打开所选路径。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1624
msgid ""
"<b>Single click to open:</b>\n"
"\n"
"If enabled, a single click will open the selected file/folder. If you only "
"want to select a file/folder while this setting is active, you need to hold "
"<i>Ctrl</i> at the same time while clicking the file/folder."
msgstr ""
"<b>单击打开：</b>\n"
"\n"
"如果启用，单击将打开选定的文件/文件夹。此后要想选择文件/文件夹，则需按住 "
"<i>Ctrl</i>键再单击。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1641
msgid ""
"<b>Show database indexing status:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the path that is currently being indexed is displayed in the "
"statusbar."
msgstr ""
"<b>显示数据库索引状态：</b>\n"
"\n"
"如果启用，当前正在编制索引的路径将显示在状态栏中。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1658
msgid ""
"<b>Show warning dialogs:</b>\n"
"\n"
"If enabled, a warning dialog is displayed when a file or folder failed to "
"open."
msgstr ""
"<b>显示警告对话框：</b>\n"
"\n"
"如果启用，文件或文件夹无法打开时会显示警告对话框。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1675
msgid ""
"<b>Search in path when query contains path separators:</b>\n"
"\n"
"If enabled, search terms containing path separators (i.e. \"/\") will be "
"automatically matched against the full path of a file or folder."
msgstr ""
"<b>搜索路径（如有路径分隔符）：</b>\n"
"\n"
"如果启用，包含路径分隔符（即“/”）的搜索词将自动与文件或文件夹的完整路径匹配。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1692
msgid ""
"<b>Match case when query contains at least one upper case character:</b>\n"
"\n"
"If enabled, search terms containing at least one upper case character will "
"trigger a case-sensitive search. This means a search term like <i>Foo</i> "
"will match <i>FooBar.txt</i> but not <i>foobar.txt</i>."
msgstr ""
"<b>当查询包含至少一个大写字符时匹配大小写：</b>\n"
"\n"
"如果启用，包含至少一个大写字符的搜索词将触发区分大小写的搜索。 这意味着像 "
"<i>Foo</i> 这样的搜索词将匹配 <i>FooBar.txt</i> 但不匹配 <i>foobar.txt</i>。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1709
msgid ""
"<b>Hide results when search is empty:</b>\n"
"\n"
"If enabled, no search results are displayed when the search entry is empty.\n"
"\n"
"If disabled, all files and folders will be displayed when the search entry "
"is empty."
msgstr ""
"<b>搜索条件为空时不显示结果：</b>\n"
"\n"
"如果启用，当搜索条目为空时不显示搜索结果。\n"
"\n"
"如果禁用，当搜索条目为空时将显示所有文件和文件夹。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1728
msgid ""
"<b>Search as you type:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the search is automatically updated with every keystroke.\n"
"\n"
"If disabled, the search is only updated when you hit <i>Enter</i> or press "
"the search button. "
msgstr ""
"<b>即时搜索：</b>\n"
"\n"
"如果启用，每次输入都会自动更新搜索。\n"
"\n"
"如果禁用，则搜索仅在您按 <i>Enter</i> 或按搜索按钮时更新。 "

#: src/fsearch_preferences.ui:1747
msgid ""
"<b>Update database on start:</b>\n"
"\n"
"If enabled, the database will be updated automatically in the background "
"when you start FSearch."
msgstr ""
"<b>启动时更新数据库：</b>\n"
"\n"
"如果启用，数据库将在您启动 FSearch 时在后台自动更新。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1764
msgid ""
"<b>Included folders:</b>\n"
"\n"
"This list contains all folders you want to include in the database.\n"
"\n"
"\t• <b>Active:</b> If enabled, the path will included in the database to be "
"searched in.\n"
"\t• <b>Path:</b> The full path to be included.\n"
"\t• <b>One Filesystem:</b> If enabled, FSearch won't cross filesystem "
"boundaries for this folder"
msgstr ""
"<b>包括的文件夹：</b>\n"
"\n"
"此列表包含你想包括于数据库中的所有文件夹。\n"
"\n"
"• <b>Active：</b> 如启用，路径将被包括在要搜索的数据库内。\n"
"• <b>路径：</b> 要包括的完整路径。\n"
"• <b>One Filesystem:</b>如启用，FSearch 不会为该文件夹跨越文件系统边界"

#: src/fsearch_preferences.ui:1785
msgid ""
"<b>Add folder to database:</b>\n"
"\n"
"This button opens a dialog where you can select a folder you want to include "
"in the database for searching."
msgstr ""
"<b>添加文件夹到数据库：</b>\n"
"\n"
"此按钮会打开一个对话框，您可以在其中选择一个包含在数据库中用于搜索的文件夹。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1802
msgid ""
"<b>Remove selected row:</b>\n"
"\n"
"This removes the selected folder from the list of included folders."
msgstr ""
"<b>删除选定的行：</b>\n"
"\n"
"这将从包含的文件夹列表中删除选定的文件夹。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1819
msgid ""
"<b>Excluded folders:</b>\n"
"\n"
"This list contains all folders you want to exclude from the database.\n"
"\n"
"\t• <b>Active:</b> If enabled, the path will excluded from the database and "
"can't be searched in.\n"
"\t• <b>Path:</b> The full path to be excluded."
msgstr ""
"<b>排除的文件夹：</b>\n"
"\n"
"此列表包含要从数据库中排除的所有文件夹。\n"
"\n"
"• <b>Active：</b> 如果启用，路径将从数据库中排除并且无法搜索。\n"
"• <b>路径：</b> 要排除的完整路径。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1839
msgid ""
"<b>Exclude folder from database:</b>\n"
"\n"
"This button opens a dialog where you can select a folder you want to exclude "
"from the database."
msgstr ""
"<b>从数据库中排除文件夹：</b>\n"
"\n"
"此按钮会打开一个对话框，您可以在其中选择要从数据库中排除的文件夹。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1856
msgid ""
"<b>Remove selected row:</b>\n"
"\n"
"This removes the selected folder from the list of excluded folders."
msgstr ""
"<b>删除选定的行：</b>\n"
"\n"
"这将从排除的文件夹列表中删除选定的文件夹。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1873
msgid ""
"<b>Exclude files and folders from database:</b>\n"
"\n"
"This is a semi-colon separated list of files (or folders) you want to "
"exclude from the database. For example <i>.git;.cache;*.swp</i> will exclude "
"all files or folders which are called either <i>.git</i> or <i>.cache</i> or "
"end with <i>.swp</i>."
msgstr ""
"<b>从数据库中排除文件和文件夹：</b>\n"
"\n"
"这是要从数据库中排除的文件（或文件夹）的分号分隔列表。 例如 <i>.git;.cache;*."
"swp</i> 将排除所有名为 <i>.git</i> 或 <i>.cache</i> 或以 <i>.swp</i>。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1890
msgid ""
"<b>Exclude hidden files and folders:</b>\n"
"\n"
"If enabled, hidden files and folders will be excluded from the database "
"<i>(i.e. all files or folders which start with a dot character)</i>."
msgstr ""
"<b>排除隐藏文件和文件夹：</b>\n"
"\n"
"如果启用，隐藏文件和文件夹将从数据库中排除<i>（即所有以点字符开头的文件或文件"
"夹）</i>。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1907
msgid "Focus a setting to get a detailed description of what it does."
msgstr "聚焦设置以获取其功能的详细说明。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1920
msgid ""
"<b>Periodically update database at a specific time interval:</b>\n"
"\n"
"If enabled and as long as FSearch is running, the database will be updated "
"periodically with the given time interval.\n"
"\n"
"If you want to update the database in the background, even when FSearch is "
"not running, you should use tools like cron or systemd timers to "
"periodically trigger the update with:\n"
"\n"
"<i><tt>fsearch --update-database</tt></i>"
msgstr ""
"<b>以特定时间间隔定期更新数据库：</b>\n"
"\n"
"如果启用并且只要 FSearch 正在运行，数据库就会以给定的时间间隔定期更新。\n"
"\n"
"如果您想在后台更新数据库，即使 FSearch 未运行，您也应该使用 cron 或 systemd "
"计时器等工具定期触发更新：\n"
"\n"
"<i><tt>fsearch --update-database</tt></i>"

#: src/fsearch_preferences.ui:1941
msgid ""
"<b>Launch desktop files:</b>\n"
"\n"
"If enabled, activating a <i>.desktop</i> file will launch the application "
"defined within that file. This way FSearch can act like an application "
"launcher. Otherwise the <i>.desktop</i> file will be opened with the default "
"handler for this type of files, which is usually a text editor."
msgstr ""
"<b>启动桌面文件：</b>\n"
"\n"
"如启用，激活 <i>.desktop</i> 文件将启动那个文件中定义的程序。如此一来， "
"FSearch 可以作为一个应用程序启动器。 不然， <i>.desktop</i>文件将由此文件类型"
"的默认处理程序打开。通常是文本编辑器。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1958
msgid ""
"<b>Filters:</b>\n"
"\n"
"This is a list of all available filters. A filter is a predefined search.\n"
"\n"
"\t• <b>Name:</b> A unique and descriptive identifier for the filter\n"
"\t• <b>Macro:</b> By typing the macro text followed by a ':' you can enable "
"the filter on demand\n"
"\t• <b>Query:</b> The search term by which the database should be filtered"
msgstr ""
"<b>筛选器：</b>\n"
"\n"
"这是所有可用筛选器的列表。筛选器是预定义的搜索。\n"
"\n"
"• <b>名称：</b> 筛选器唯一和描述性的标识符\n"
"• <b>宏：</b> 通过输入宏文本后加上':'，你可以根据需要启用筛选器\n"
"• <b>查询：</b> 过滤数据库的检索项"

#: src/fsearch_preferences.ui:1979
msgid ""
"<b>Add a new filter:</b>\n"
"\n"
"This button opens a dialog where you can edit a new filter."
msgstr ""
"<b>添加新筛选器：</b>\n"
"\n"
"这个按钮打开一个对话框，你可以在其中编辑新筛选器。"

#: src/fsearch_preferences.ui:1996
msgid ""
"<b>Remove selected filter:</b>\n"
"\n"
"This button removes the currently selected filter."
msgstr ""
"<b>删除所选的筛选器：</b>\n"
"\n"
"这个按钮删除当前选中的筛选器。"

#: src/fsearch_preferences.ui:2013
msgid ""
"<b>Edit selected filter:</b>\n"
"\n"
"This button opens a dialog where you can edit the selected filter."
msgstr ""
"<b>编辑所选的筛选器：</b>\n"
"\n"
"这个按钮打开一个对话框，你可以在其中编辑选中的筛选器。"

#: src/fsearch_preferences.ui:2030
msgid ""
"<b>Restore default filters:</b>\n"
"\n"
"This button restores the default filter configuration.\n"
"\n"
"⚠ All filters which were created or edited by the user will be lost! ⚠"
msgstr ""
"<b>还原默认筛选器：</b>\n"
"\n"
"这个按钮还原默认的筛选器配置。\n"
"\n"
"⚠ 该用户编辑或创建的所有筛选器都将丢失！⚠"

#: src/fsearch_preferences.ui:2049
msgid ""
"<b>Exit on Escape:</b>\n"
"\n"
"If enabled, FSearch exits when the Escape key is pressed instead of the "
"window being minimized."
msgstr ""
"<b>按 Escape 退出：</b>\n"
"\n"
"如启用，FSearch 会在按下 Escape 键时而不是最小化窗口时退出。"

#: src/fsearch_preferences.ui:2068 src/fsearch_window.ui:289
#: src/fsearch_window.ui:414 src/menus.ui:150 src/menus.ui:156
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/fsearch_preferences_ui.c:200 src/fsearch_preferences_ui.c:215
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: src/fsearch_preferences_ui.c:205 src/fsearch_preferences_ui.c:215
msgid "_Select"
msgstr "选择（_S）"

#: src/fsearch_preferences_ui.c:332
msgid "Add filter"
msgstr "添加筛选器"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:220 src/fsearch_preferences_widgets.c:267
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:224 src/fsearch_preferences_widgets.c:271
#: src/fsearch_window.c:620 src/menus.ui:219 src/menus.ui:267
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:227
msgid "One Filesystem"
msgstr "一个文件系统"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:290 src/fsearch_window.c:613
#: src/menus.ui:215 src/menus.ui:263
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:291
msgid "Macro"
msgstr "宏"

#: src/fsearch_preferences_widgets.c:292
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: src/fsearch_statusbar.c:56
#, c-format
msgid "%'d Item"
msgstr "%'d 项"

#: src/fsearch_statusbar.c:56 src/fsearch_statusbar.c:192
#, c-format
msgid "%'d Items"
msgstr "%'d 项"

#: src/fsearch_statusbar.c:78
msgid "Querying…"
msgstr "查询中…"

#: src/fsearch_statusbar.c:170
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#: src/fsearch_statusbar.c:175
msgid "Scanning…"
msgstr "扫描中…"

#: src/fsearch_statusbar.ui:52
msgid "Number of Search Results"
msgstr "搜索到的数量"

#: src/fsearch_statusbar.ui:53
msgid "0 Items"
msgstr "0 项"

#: src/fsearch_statusbar.ui:106
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/fsearch_statusbar.ui:153
msgid "Index:"
msgstr "索引："

#: src/fsearch_statusbar.ui:228
msgid "Number of selected folders"
msgstr "已择文件夹的数量"

#: src/fsearch_statusbar.ui:229 src/fsearch_statusbar.ui:254
msgid "0/0"
msgstr "0/0"

#: src/fsearch_statusbar.ui:253
msgid "Number of selected files"
msgstr "选定的文件数量"

#: src/fsearch_statusbar.ui:328 src/fsearch_window.ui:102
msgid "Cancel database update"
msgstr "取消更新数据库"

#: src/fsearch_statusbar.ui:369
msgid "Number of database items"
msgstr "数据库的项目数"

#: src/fsearch_statusbar.ui:370
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

#: src/fsearch_statusbar.ui:407
msgid ""
"Search term contains upper case characters.\n"
"<b>Match Case</b> was temporarily activated for this term."
msgstr ""
"搜索项包含大写字符。\n"
"暂将 <b>匹配大小写</b> 应用于此搜索项。"

#: src/fsearch_statusbar.ui:438 src/fsearch_statusbar.ui:491
msgid "CASE"
msgstr "实例"

#: src/fsearch_statusbar.ui:514
msgid ""
"Search term contains path separators.\n"
"<b>Search in Path</b> was temporarily activated for this term."
msgstr ""
"搜索项包含路径分隔符。\n"
"暂将 <b>在路径中搜索</b> 应用于此搜索项。"

#: src/fsearch_statusbar.ui:545 src/fsearch_statusbar.ui:598
msgid "PATH"
msgstr "路径"

#: src/fsearch_statusbar.ui:651
msgid "REGEX"
msgstr "正则表达式"

#: src/fsearch_window.c:627 src/menus.ui:279
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/fsearch_window.c:634 src/menus.ui:275
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/fsearch_window.c:641 src/menus.ui:271
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#: src/fsearch_window.c:648 src/menus.ui:283
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: src/fsearch_window.c:662
msgid ""
"Sorting by <b>Type</b> can take a few seconds with many results.\n"
"\n"
"This sort order is not persistent, it will be reset when the search term "
"changes."
msgstr ""
"按<b>类型</b>排序需要几秒钟，出现许多结果。\n"
"\n"
"此排序顺序不是持久的，它会在搜索词更改时重置。"

#: src/fsearch_window.ui:68
msgid "New window"
msgstr "新窗口打开"

#: src/fsearch_window.ui:88
msgid "Update database"
msgstr "更新数据源"

#: src/fsearch_window.ui:143 src/menus.ui:112
msgid "Search in Path"
msgstr "搜索路径"

#: src/fsearch_window.ui:157 src/menus.ui:116
msgid "Match Case"
msgstr "区分大小写"

#: src/fsearch_window.ui:171 src/menus.ui:120
msgid "Enable RegEx"
msgstr "启用正则"

#: src/fsearch_window.ui:196 src/menus.ui:95
msgid "Show Statusbar"
msgstr "显示状态栏"

#: src/fsearch_window.ui:210 src/menus.ui:99
msgid "Show Filter"
msgstr "显示筛选器"

#: src/fsearch_window.ui:224 src/menus.ui:103
msgid "Show Search Button"
msgstr "显示搜索按钮"

#: src/fsearch_window.ui:274 src/fsearch_window.ui:355 src/menus.ui:129
msgid "FSearch Online"
msgstr "FSearch 在线"

#: src/fsearch_window.ui:303 src/menus.ui:161
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/fsearch_window.ui:328 src/menus.ui:47
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/fsearch_window.ui:371 src/fsearch_window.ui:442 src/menus.ui:131
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: src/fsearch_window.ui:386 src/menus.ui:142
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/fsearch_window.ui:400 src/menus.ui:146
msgid "Bug Reports and Feature Requests"
msgstr "缺陷报告和功能请求"

#: src/fsearch_window.ui:459 src/menus.ui:133
msgid "GitHub Sponsors"
msgstr "GitHub 赞助者"

#: src/fsearch_window.ui:473 src/menus.ui:137
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: src/fsearch_window.ui:585
msgid "Search…"
msgstr "搜索…"

#: src/fsearch_window.ui:607
msgid "Select a Filter"
msgstr "选择筛选器"

#: src/fsearch_window_actions.c:91
#, c-format
msgid "Do you really want to open %d file(s)?"
msgstr "确认要打开%d吗？"

#: src/fsearch_window_actions.c:93
msgid "Opening Files…"
msgstr "打开文件中…"

#: src/fsearch_window_actions.c:179
#, c-format
msgid "Do you really want to remove %d file(s)?"
msgstr "确认要删除%d吗？"

#: src/fsearch_window_actions.c:183
msgid "Deleting files…"
msgstr "删除文件中…"

#: src/fsearch_window_actions.c:183
msgid "Moving files to trash…"
msgstr "正在移动文件到回收站…"

#: src/fsearch_window_actions.c:210 src/fsearch_window_actions.c:494
#: src/fsearch_window_actions.c:534
msgid "Something went wrong."
msgstr "出问题了。"

#: src/fsearch_window_actions.c:218
#, c-format
msgid "Deleted %d file(s)."
msgstr "删除了 %d 个文件。"

#: src/fsearch_window_actions.c:218
#, c-format
msgid "Moved %d file(s) to the trash."
msgstr "移动了 %d 个文件至回收站。"

#: src/fsearch_window_actions.c:224
msgid ""
"The database needs to be updated before it becomes aware of those changes! "
"This will be fixed with future updates."
msgstr "需要更新数据库才能显示这些更改！ 这将在未来的更新中得到修复。"

#: src/fsearch_window_actions.c:250
#, c-format
msgid "Do you really want to open %d file property windows?"
msgstr "确认要打开%d属性窗口吗？"

#: src/fsearch_window_actions.c:254
msgid "Opening file properties…"
msgstr "打开文件属性中…"

#: src/menus.ui:6
msgid "_File"
msgstr "_文件"

#: src/menus.ui:9
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: src/menus.ui:16 src/menus.ui:171
msgid "_Open"
msgstr "_打开"

#: src/menus.ui:21
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: src/menus.ui:29
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: src/menus.ui:35
msgid "Cancel Update"
msgstr "取消更新"

#: src/menus.ui:42
msgid "Close Window"
msgstr "关闭窗口"

#: src/menus.ui:54
msgid "_Edit"
msgstr "_编辑"

#: src/menus.ui:57 src/menus.ui:207
msgid "_Copy"
msgstr "_复制"

#: src/menus.ui:62 src/menus.ui:228
msgid "Cu_t"
msgstr "剪切"

#: src/menus.ui:69
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: src/menus.ui:74
msgid "Deselect All"
msgstr "取消所有选择"

#: src/menus.ui:78
msgid "Invert Selection"
msgstr "反选"

#: src/menus.ui:92
msgid "_View"
msgstr "_视图"

#: src/menus.ui:109
msgid "_Search"
msgstr "_搜索"

#: src/menus.ui:126
msgid "_Help"
msgstr "_帮助"

#: src/menus.ui:177
msgid "Open _With"
msgstr "打开方式"

#: src/menus.ui:191
msgid "_Open Folder"
msgstr "_打开文件夹"

#: src/menus.ui:213
msgid "Copy as Text"
msgstr "以文本复制"

#: src/menus.ui:223
msgid "Path + Name"
msgstr "路径+名称"

#: src/menus.ui:236
msgid "Move to _Trash"
msgstr "移动到回收站"

#~ msgid ""
#~ "There are a lot of features which make searching as efficient and "
#~ "powerful as possible. Such as:"
#~ msgstr "FSearch有很多功能使搜索尽可能高效和强大。比如："

#~ msgctxt "Will be followed by the path of the desktop file."
#~ msgid "Error when launching desktop file"
#~ msgstr "启动下列桌面文件时出错"

#~ msgid "Failed to get default display"
#~ msgstr "未能获取默认显示"

#~ msgctxt "Will be followed by the path of the desktop file"
#~ msgid "Error when launching desktop file"
#~ msgstr "启动桌面文件时出错"

#~ msgid "0"
#~ msgstr "0"

#~ msgid ""
#~ "Cancel database update\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ "取消数据库更新\n"
#~ "                                        "

#~ msgid ""
#~ "Select a Filter\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "选择筛选器\n"
#~ "                                                "

#~ msgid ""
#~ "Search\n"
#~ "                                                        "
#~ msgstr ""
#~ "搜索\n"
#~ "                                                        "

#~ msgid ""
#~ "Number of Search Results\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ "搜索结果数量\n"
#~ "                                        "

#~ msgid ""
#~ "Number of selected folders\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ "选中的文件夹数\n"
#~ "                                        "

#~ msgid ""
#~ "Number of selected files\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ "选中的文件数\n"
#~ "                                        "

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Cancel database update\n"
#~| "                                        "
#~ msgid ""
#~ "Cancel database update\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "取消数据库更新\n"
#~ "                                        "

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Number of selected files\n"
#~| "                                        "
#~ msgid ""
#~ "Number of database items\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "选中的文件数\n"
#~ "                                        "

#~ msgid ""
#~ "Cancel database\n"
#~ "                                                    update\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "取消数据库\n"
#~ "                                                    更新\n"
#~ "                                                "

#~ msgid ""
#~ "Number of database\n"
#~ "                                                    items\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "数据库条目\n"
#~ "                                                    数\n"
#~ "                                                "

#~ msgid ""
#~ "Search term contains upper case\n"
#~ "                                    characters.\n"
#~ "                                    <b>Match Case</b> was temporarily "
#~ "activated for this term.\n"
#~ "                                "
#~ msgstr ""
#~ "搜索条目包含大写\n"
#~ "                                    字符。\n"
#~ "                                    暂将<b>匹配大小写</b> 选项应用于此检索"
#~ "项。\n"
#~ "                                "

#~ msgid "page0"
#~ msgstr "第0页"

#~ msgid "page1"
#~ msgstr "第1页"

#~ msgid "page2"
#~ msgstr "第2页"

#~ msgid "page30"
#~ msgstr "页30"

#~ msgid "page18"
#~ msgstr "页18"

#~ msgid "page31"
#~ msgstr "页31"

#~ msgid "page32"
#~ msgstr "页32"

#~ msgid "page33"
#~ msgstr "页33"

#~ msgid "page34"
#~ msgstr "页34"

#~ msgid "page35"
#~ msgstr "页35"

#~ msgid ""
#~ "<b>Included folders:</b>\n"
#~ "\n"
#~ "                      This list contains all folders you want to include "
#~ "in the database.\n"
#~ "\n"
#~ "                      • <b>Active:</b> If enabled, the path will included "
#~ "in the database to be searched in.\n"
#~ "                      • <b>Path:</b> The full path to be included.\n"
#~ "                      • <b>Update:</b> This setting is useful if you want "
#~ "to exclude certain paths from\n"
#~ "                      being\n"
#~ "                      updated <i>(e.g. a path to a slow USB drive which "
#~ "doesn't change often)</i>\n"
#~ "                    "
#~ msgstr ""
#~ "<b>包含的文件夹：</b>\n"
#~ "\n"
#~ "                       此列表包含要包含在数据库中的所有文件夹。\n"
#~ "\n"
#~ "                       • <b>Active：</b> 如果启用，路径将包含在要搜索的数"
#~ "据库中。\n"
#~ "                       • <b>路径：</b> 要包含的完整路径。\n"
#~ "                       • <b>更新</b>：如果您想从\n"
#~ "                       存在\n"
#~ "                       已更新<i>（例如，不经常更改的慢速 USB 驱动器的路"
#~ "径）</i>\n"
#~ "                    "

#~ msgid ""
#~ "<b>Remove selected row:</b>\n"
#~ "\n"
#~ "                      This removes the selected folder from the list of "
#~ "included folders.\n"
#~ "                    "
#~ msgstr ""
#~ "<b>删除选定的行：</b>\n"
#~ "\n"
#~ "                       这将从包含的文件夹列表中删除选定的文件夹。\n"
#~ "                    "

#~ msgid "Do you want to keep the window open?"
#~ msgstr "是否保持窗口打开？"

#~ msgid "_Copy Filepath"
#~ msgstr "(_C)复制文件路径"

#~ msgid "Building lookup list…"
#~ msgstr "构建查找列表…"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#, fuzzy
#~| msgid "%'d Items"
#~ msgid "≥%'d Items"
#~ msgstr "%'d 项"

#~ msgid "Last Updated: %Y-%m-%d %H:%M"
#~ msgstr "最后更新: %Y-%m-%d %H:%M"

#~ msgid "_Delete"
#~ msgstr "_删除"

#~ msgid "…"
#~ msgstr "…"

#~ msgid "Limit number of results:"
#~ msgstr "限制结果的数量:"

#~ msgid "Background tasks are active."
#~ msgstr "后台任务处于活动状态。"

#~ msgid ""
#~ "Closing the window isn't possible right now.\n"
#~ "Please wait a moment and then try again."
#~ msgstr ""
#~ "目前无法关闭窗口。\n"
#~ "请稍等，然后重试。"

#~ msgid "Go to <b>Edit → Preferences → Database</b> and add some locations"
#~ msgstr "前往 <b>编辑 → 选项 → 数据库</b> 添加路径"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page4"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page6"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page7"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page8"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page9"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page10"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page11"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page12"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page13"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page14"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page15"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page16"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page17"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page19"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page20"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page1"
#~ msgid "page21"
#~ msgstr "页1"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page22"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page23"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page24"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page25"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page26"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page27"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page28"
#~ msgstr "页0"

#, fuzzy
#~| msgid "page0"
#~ msgid "page29"
#~ msgstr "页0"

#~ msgid "system-search"
#~ msgstr "system-search"

#, fuzzy
#~| msgid "_Copy"
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "_复制"

#~ msgid "Add…"
#~ msgstr "添加…"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Follow symbolic links"
#~ msgstr "展开软链接"

#~ msgid ""
#~ "INFO: \"Enable dark theme\" might not have an effect,\n"
#~ "since not every GTK+ theme provides a dark version."
#~ msgstr ""
#~ "消息: \"启用暗色主题\" 可能不会生效，\n"
#~ "因为不是每个 gtk+ 主题都支持暗色系。"

#, fuzzy
#~| msgid "Enable RegEx"
#~ msgid "Enable menubar"
#~ msgstr "启用正则"

#~ msgid "Open Containing Folder"
#~ msgstr "打开文件夹"

#~ msgid "Open File(s) in File Manager"
#~ msgstr "在文件管理器中打开文件"

#~ msgid "Move to Trash"
#~ msgstr "删除到回收站"

#~ msgid "Show Menubar"
#~ msgstr "显示菜单"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用正则"

#, fuzzy
#~| msgid "Loading Database…"
#~ msgid "Loading Database..."
#~ msgstr "加载数据库…"

#~ msgid "..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "Updating Database..."
#~ msgstr "数据库更新中..."

#~ msgid "Search..."
#~ msgstr "搜索..."

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "C_ut"
#~ msgstr "C_ut"
